Ultra Boost 都出拖鞋！？

會唔會繼 nike 拖鞋另一對超柒潮野

發泡膠 ？

睇睇下似打左石膏

幾柒下

極速變黃技術

好柒

d腳汗

睇吓條link寫咩
What if

boost就boost啦，ultra boost

跟隊

成舊飯咁
著落隻腳到就成舊壽司咁